ik ben gegroeid op een ochtend over hem begaan, na een orgie met papa en de lakei, wie had me niet helemaal voldaan.
Ik kwam in de verleiding om mee te gaan naar mijn neef Henry, hem wakker maken en knuffelen, wetende dat hij waarschijnlijk zou ontwaken met een cockstand, zoals gebruikelijk bij jongeren en zelfs mannen.
"Ik slipt langs, en zag meteen, zoals ik verwachtte, maar voor een deel bedekt met het laken, was de prominentie van zijn pik onmiskenbaar.
Ik verwijderde voorzichtig het laken en was verrukt om te zien dat zijn instrument, onbelangrijk genoeg als het neer was, was van een zeer respectabel volume wanneer rechtop staan ​​en heel goed in staat om elke vrouw een perfecte bevrediging te geven zijn overmatige hardheid.
Ik nam het zachtjes in mijn hand om het te voelen klopte bij aanraking en voelde aan als een stuk hout in hardheid, met een fluwelen bekleding.
"Ik ging naast hem in bed liggen zonder hem wakker te maken, en zorgde ervoor trek mijn chemise uit om hem het contact van mijn blote huid te laten voelen.
Ik trok het laken over ons heen, nam hem in mijn armen en wekte hem met een kus.
"Hij was verrast en blij dat hij mij aan zijn zijde vond, maar tot nu toe had geen idee, maar dat van knuffelen en strelen.
In het gooien van mijn armen om hem heen had ik ervoor gezorgd zijn nachthemd naar zijn lendenen te trekken, dus dat zijn naakte lichaam tegen de mijne gedrukt terwijl we omarmden.
"Bij schijnbare verrassing riep ik uit wat zo hard aandringend is mijn lichaam; tegelijkertijd beweeg ik mijn hand en leg hem vast.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
klopte heftig om aan te raken.
Ik gooide het laken weg om te zien wat het was zou kunnen. ""
Lieve hemel, "zei ik," hoe is dit?
Wat een verandering!
zo was het niet toen ik je gisteravond naar bed bracht.
Hoe is het geworden in dit vreemde Staat "Het is zo, lieve nicht, wanneer ik 's ochtends wil plassen en gaat naar beneden. '
"'Spring dan op en plas en ik wil hetzelfde doen.'
"Hij pakte de pot en prutste.
Ik nam een ​​andere en pluisde, stond er bij benen wijd uit elkaar en houdt de kamerpot gedeeltelijk tussen en gedeeltelijk vast onder mijn dijen, zodat hij mijn hele kut perfect kon zien, en de stroom water er uit.
